有冇成功追番ex嘅個案分享?

我要成功追返你

有必要咩

下個更美好

1年後再睇呢個post

有 個人心得係搭的士去追佢比較快

有 然後再散
之後我都無再真係鐘意過人

想追番ex 姐係真愛
無本事一齊到結婚就唔好追番

好馬不吃回頭草

ON9

點解大家都咁負面

點解要追返佢？

黑心説話留比自己啦

不了 太惡啃

呢度不過其實成件事好缺德

可謂無本事？

番名

點解缺德？

睇咩原因分手

結埋婚，生埋女

個時佢有現任。

成日比ex追翻

散過 之後再散機會好大

加油 希望你可以成功/接受

到時再上黎出post

恭喜晒！有情人終成卷熟！
可唔可以分享吓當年係追返對方？

巴打？對方做咗啲咩令你肯接受返佢？

最後揀你都係因為佢鍾意你多啲啫
有冇啲咩技巧可以分享

一定你都經歷緊？

啲女死纏爛打好L煩
唯有委屈下自己

無話缺唔缺德
但係佢同番你一齊你真係要珍惜

依家都差唔多一年兜兜轉轉。最終一齊返 大家都好珍惜大家

希望我同佢嘅結果都可以好似你咁

挽回係要試下既，但係好睇運，段段關係個情況都唔同

隔左幾耐一齊番？

隔左幾耐先後一齊番
我而家都好缺德....

留名學野

有過類似經驗？

唉，唔好提，有時唔係話你有料就得，你有料，你識既佢都係有料，佢出去識其他人一樣高質，所以唔好咁天真諗住改一d野就得，

我早排自問改變左好多，同事黎，結果個ex話「你都無變過」。
我心諗你無俾機會我地試姐，你又知d乜？我為左你日變夜變，終於同你講番句話就興奮成日，為左同你約會預備左成個禮拜，訓唔著覺，最後食完餐飯一句話就扮哂了解我，你又知d乜？

但係都反映一件事就係印象係好難無左囉。

佢講好多野令到我個人無哂信心，
好彩自己都叫識諗，如果自己真係差，咁點解當初你會追我先。
係自己相處果到衰左姐。

但係而家係佢面前無哂地位，已經唔係話咩斷聯一排就解決到，
我同佢分分合合太多次了，一開始還好，最後磨滅哂啦。

feel到佢睇死我唔岩佢。

唉…以前佢好主動架…真係唔識講…

佢話你啲咩？如果你哋分分合合咁多次，又有啲咩令你咁有信心同返佢一齊？

通常都喺散，何苦呢

好抽象架，次次都要估估下，係大家越黎越熟，佢先講得越黎越白，佢覺得我唔夠照顧佢，佢話需要一個人可以真係好照顧到佢喎，可能覺得我好多位唔識做囉。

但係我自問對佢已經好好，我唔係唔肯做到工具人咁，咁但係你都無俾番對應既照顧我啦，佢其實都有好多缺點，佢同其他人係咁身體接觸唔會避，都可以一句朋友帶過啦，所以根本唔公平，所以果時咪成日嘈囉。

但係我冷靜落黎諗真d，根本無論男女都好，痴心d果個就會無哂面都想留住人，絕情d果個就點都會離開，根本你話係咪真係所謂既分手問題？

定只係唔夠愛，只係佢由睇得起你變到睇唔起你咁解姐，所以係當初個頭開得唔好囉，根本之後d道理都唔係重點囉。

就算我咩到就哂佢，咁人係咪就會滿足？定係反而因為我太低賤，佢會愈黎愈理所當然？

做人既道理，其實好多都互通既…。

你又知唔俾可以長長久久嘅

希望你成功，直到永遠幸福
其他人點睇唔重要
最緊要係無悔過程同所付出嘅努力
無論追唔追返，永遠欣賞努力，敢去想像嘅自己

當初邊個講分手先

三個月.但是過來人經驗.要諗得好清楚 因為我知道呢三個月入邊佢同佢前任發生過嘅點點滴滴.我執着左成年 到而家都係但係都過得開心嘅

是結束得不夠浪漫吧 你才這麼不捨得她

其實嗰陣時佢同現任一齊之前 佢有問過我復唔復合 我拒絕咗之後佢就同個女仔一齊左 嗰三個月入邊佢有嚟我屋企樓下搵我 亦都有拖過我攬過我.基本上做嘅所有嘢同男女朋友冇分別 但係就冇名份。簡稱我係第三者其實佢真係傷得我好深.一次又一次咁樣堅決咁樣選擇個女仔 唉雖然最尾都係選擇左我我希望佢嗰陣時揀我係真係因為鍾意我多啲啦 啱啱一齊返嗰陣時我係感覺到佢仲未放得低個女仔。但係而家佢一心一意對我 所以而家都冇乜嘢

如果佢有現任嘅話 你要做好心理準備同埋千祈唔好手賤去睇佢哋嘅chat record. 如果冇嘅話 希望絲打成功復合啦!

莫講話一年
半年後你攬住新女睇返呢個post都覺得好笑

其實另一個角度睇 咁樣都幾自私 對另外個女仔好唔公平 人地做錯d乜要用自己既感情證明你兩個好愛大家好珍惜對方
你都承認你自己缺德 咁你又有咩資格執著
利申預左被屌

你講得冇錯嘅.但係中間發生太多事。個女仔的確係慘 無啦啦受傷害

建議唔好貓哭老鼠，愛情呢啲不嬲就唔講德互相撕殺你死我亡

如果唔講道德咁搶人男朋友出軌都冇錯啦
實在難以祝福呢d愛情
唔係淨係慘 係你兩個對人唔住lor

有錯但愛起上嚟真係吹佢唔漲
唔愛唔通扮愛咩，不過條仔勁啲
幾個月內愛完a轉b再轉a

我男朋友個ex知道佢有女朋友（我）
就想搶返我男朋友走
真係希望佢早啲死

都係係我心入面永遠都係佢係多餘個一個

我都唔知個時佢點諗

咁佢又係仆街因為人地有女朋友唔順氣所以想搶返走 而唔係因為依然愛條仔

唔好啦

我岩岩同佢分左第三次手
老實講 復合都唔一定有救 問題唔改 遲早再爆

唔建議 冇必要 分左就係分左

絲打態度正確
以前做過個女仔角色
對方仲同ex講我係受害者話我都好慘
心諗屌你老母用屎忽橋捅我一刀
仲要扮好人真係食屎大
枉我明刀明槍唔扮好人真誠待人離場益佢
連個ex都怨我傷害佢仆街

搶得走嘅野就唔係我嘅，
但屌佢老尾踩住我拎撚埋啲光環咁盡
仆街啲光藍到發黑啊

屌我都係....
我而家係挽回緊
但佢已經有另一個
同時我都知佢同前任發生過嘅野
我覺得你要拋低番啲執著

我有個fd
同條女8年。分手次數過千次
戴完帽都仲可以複合

睇下邊個願打邊個願捱既姐
不過全球各地都係男人願捱多

佢話佢仲愛喎 仲要打俾我講佢仲好鍾意佢 係咪痴線以為我好好蝦

痴線 打俾你做乜春

有新女你會發現ex係垃圾

有 但又散 果個最初嘅原因 如果兩個人放埋一齊係解決唔倒 呢個原因係永遠存在

就算願捱都要佢願打
佢已經唔想打
都無辦法

咁就好 加油
結婚記得上黎派帖比我
我一定到

知佢有玩任 就算幾有心理準備都好
都係會控制唔到 會失控
其他野 等真係復合到先
一步一步小心咁諗清諗楚先做
仲有慢慢長路

多謝你

啱啊 諗清楚先去做

佢有現任你心死未？

無

但佢唔鍾意你喎

有得諗真係好
我ex由玩失蹤果刻開始
我已經同佢完全斷左聯絡
唔好話追返 我連同佢傾句計既機會都無
但我依然仲係好掛住佢 尋晚發夢都夢到佢
其實只要佢肯覆我一句說話 或者只係同我say個hi
我諗我都會開心到訓唔著

上連登問愛情問題 一定系感建分
更何況你宜家呢個situation

有心嘅咪去追
成功率你預左低到喊

同埋你要預左再被傷害更深，你就做

我係過路人

司機 跟住前面架車！

啱啱分手咗一個月 都諗住追返 但係佢叫我遲啲先再講 因為佢要考試 等幾個月後考完試先

被追返算唔算
分開咗兩年一齊返，感情比當年更好

學會放下

多謝你鼓勵 我一定會努力踏出第一步！！！

呢個真

之前一齊左兩星期 比佢飛左
兩年後我溝返佢
但最後都係一個幾月比佢又飛左
好唔甘心

分左手仲留戀黎做乜
無謂做到咁cheap
成個世界咁大
大把好野揀

放心 唔會 有無咩實質建議？

佢做咩啲咩令你肯一齊返？

你又知？你係佢？

鍾意又分手？
你淨係諗自己仲鍾意佢
想人地俾機會你
有冇諗過對方已死心

响我最失落被傷害極傷心時，一直關心我陪住我
真係要多謝前任毒撚賤男，無佢我都唔知原來最好在身邊

我淨係知無人會鍾意咁大負能量嘅人

好好呀恭喜你 要好好珍惜眼前人